文宣新方向

個新方向就係:我係中國人
倒底咩係中國人 係唔係在中國出世就係中國人?
中國人之所以係中國人係因為傳承左中國嘅文化
其中好重要嘅一點係道德 社會責任等
所以可以從中國文化嘅角度解釋我哋嘅行為
從中國文化嘅角度喚起佢哋嘅道德感
問番d唔支持我哋嘅人係唔係中國人
真係唔需要否認自己係中國人 因爲佢哋先唔係中國人

有似有D膠 但依個係我個人嘅真實想法